【有根有據架喎】新同盟舉報林鄭涉違選舉條例 廉署隔日即邀錄口供

新民主同盟范國威周三向廉署報舉，指特首參選人林鄭月娥在一個傳媒高層閉門聚會時，稱自己參選是要避免選出中央不任命的特首，避免香港出現憲制危機，質疑林鄭言論違反《選舉（舞弊及非法行為）條例》，范迅速於今早獲邀往廉署落口供，他稱廉署僅隔一個工作天就邀請他會面，情況與該黨曾就特首梁振英收受UGL款項的舉報相似

做乜老廉無啦啦咁上心
前果排先話老廉已死

老廉大唱 :今天我。。。。

因為林鄭過ICAC 已經OUTDATE
班老廉唔做野唔驚失業咩

689連任唔到無哂壓力